《大行報告》大摩相信舜宇(02382.HK)股價30日內將跌

《大行報告》大摩相信舜宇()股價30日內將跌
關閉
2018/08/14 10:14 沽空資料 股價升跌

摩根士丹利發表技術意見報告，相信舜宇光學() -29.200 (-24.112%) 沽空 $6.99億; 比率 11.091% 於未來30日股價下跌，料發生概率介乎70%-80%。

該行指，由於舜宇上半年盈利低於該行預測19%，並低於市場預測22%，反映市場競爭激烈及人民幣貶值因素，該行相信市場須重整對舜宇手機鏡頭模組利潤率的期望，有關因素主要影響其業務表現，該行計算利潤率每下降1個百分點，對每股盈利的影響達10%。而大摩對舜宇最新評級「與大市同步」，目標價120元。(vi/w)(報價延遲最少十五分鐘。沽空資料截至 2018-08-14 16:25。)

今日咪跌左囉

中牙

好撚準

跌30日

老千股

又中